空姐係咪一定要配消防警察？

10個朋友九個都係

聽講有船p 專門邀請空姐，紀律部隊，之後group埋一齊

屌你老母點解你10用阿拉伯數目字9用中文字
睇到人好辛苦呀屌你老母

讀多幾年數

消防佬同差佬最容易俾人cup頂靚帽

但都好容易屌你條女

飛雞配雞蟲
百貨應百客

空姐警察都工作不定時
各有各滾
兩個都係要攞威既
同人講我條女做空姐/
我條仔做警察
幾撚威呀
所以係絕配黎

兩個都係不學無術

依家全社會聽到警察都係背後恥笑既

連登啫
出面不知幾鍾意
政府工鐵飯碗人工高福利好

(就grad ) 唔怪得我bf 咁支持我做飛雞 原來係想攞威

政府工一定警犬？ 無可口非PC仔係毅進仔脫窮之路

睇下每年投考人數就知
毅進仔都搵得多過你個陣根本冇人會理乜撚野理想

短視姐 大把人頭幾年搵萬中左右 計埋花紅都差唔多20k
做多幾年唔會多過做狗？

空姐搵幾多

我聽既就配警察多
不過配消防(某部分)都合理既
雞蟲配飛雞
都係果句啦，威嘛
同人講我條仔做消防
重唔恨死班姊妹

米又係偷食

人哋叫做空中服務員

各有各偷姐
只不過要黎曬下命

外表

做十碌八碌有埋宿舍住 max四皮幾
咁叫短視?

有冇group係工程佬配護士幼教老師？

極多中學同學都做哂紀律部隊，消防海關入境都好直接咁答人自己做消防海關入境，係做龜同柳記嗰兩件會答人自己做紀律部隊

人地一出黎都20k 你仲要計花紅 做多幾年?你估得你可以升職加人工咩
最緊要係私人公司正常都10hrs做到隻狗咁 你再睇睇人地返幾多個鐘 你話邊個先係狗?
利申 我就返緊10hrs up果隻狗
社會唔公道係事實 唔好自欺欺人 支持警犬減薪

你自己要做10hrs up做到隻狗咁係你廢

呢個真 救護都會約埋班護士仔

係 方便偷食

連登等於全社會

社會有咁好景，就唔會再人想考差佬啦！
你估好似連登班吹水化講個個出黎做嘢就30k?

考PC人數已經證明左啦

個個都似連登仔咁窮咩，有啲未必為錢㗎，覺得空姐紀律部隊型呀嘛

大把工都係10hrs up啦，你估份份都係政府工出尼hea咩

當你讀完U fg出到尼做到隻狗先發現剩係搵多過班pc仔少少，公平咩？

連登仔不嬲咁覺得
事實係，全社會理得你咩工，高人工就adore, 低人工就踩

老婆係空姐，我係生意佬
點睇

頂帽幾好睇

唔通配柒頭?

呢隻綠幾sharp

你唔抵得呀

係呀，樓主垃圾食唔到空姐上泥開post

係 舊年條仔去船P，佢都有提及空姐
佢啲同事車埋個空姐番屋企

原來有埋佢地學歷睇嫁，不如直接寫毅進仔啦